試著說: 佔領機場 正式啟動

原因同好處我唔多講
隔離都有巴打開左post解釋

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

勇武抗爭係必要的一環，但我地裝備同補給同對家都極不對等，經過呢一段時間，我地手足傷的傷，拉的拉，自身實力不停損耗。

會唔會係時候，大家可以用轁光養晦的方式去長期抗爭！我發夢見到如果將當年的佔領中環變成佔領機場，將會係舒適而有效的方式。

除左可以去機場行下坐下，嫌交通費貴的朋友咪帶埋帳篷去等接機嚕，早左幾日去接朋友，我諗唔犯法掛

佔領機場
正式啟動

自推

推

已經入緊

輿論輸咗返唔到轉頭，佔機場真心諗諗先...please please

9號機場見！

咪撚用佔領呢２個字去講機場啦

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場